就算入到元朗遊行,應該隻字不提政黑勾結,只講五大訴求

你要sidetrack議題，就偏唔比你咁做